有冇人試下係街到聽到 timi

原本傳說對決都冇timi
而家就有
極速領域又有

中國又羊

你叫我?